感情疑難雜症 — 個人見解

大師 被分手盡咗力無機會應該去定留

佢想唔想分手？佢好愛你但唔夾所以分開定有人做錯事所以一刀兩斷呀？

lm